分享你地見過最冇品嘅香港旅客

係韓國拉行李箱入lift, 啲人未出就撞入去，撞到個當地人後仲屌人行路唔帶眼，以為人地唔識廣東話就講乜都得。

香港旅客係外國人眼中同支那旅客根本一撚樣。

下？ 呢個係香港傳統美德黎嫁喔
特別係廢佬同地鐵呢啲地方 你會見到香港廢佬是多麼的有禮貌

酒店房變垃圾崗 差在未出曱甴

食人地行李位

樓豬
生得咁撚樣衰
學人出國旅遊
影衰香港人

飛機座位亂鳩咁坐
坐咗人地嗰位仲位 "我老婆想坐窗口位"

韓國本地人搭地鐵好似玩欖球咁撞黎撞去架唔say sorry喎

咁結果點呀

畀我同幾位乘客屌走
受害人為一日本妹

香港生活環境太急速

有冇多謝巴打

台灣阿里山睇瑩火蟲
有個女仔帶住d仔女用膠袋捉瑩火蟲
我同另一對唔識既情侶出聲stop佢
仲話番我地攪事